還原事實：721林卓廷直播

國際線，片一定好過字
剪重點幾分鐘share最有效

[21/7/2019] 立場新聞元朗站Facebook直播紀錄

backup呀

推

有冇講佢坐黨鐵入元朗果段？

咁都有得告dllm

經典重溫
唔好比佢地咁易篡改到歷史

睇撚住立場姐姐，比人打到一半佢先到